Documento gerado sob autenticação Nº IFY.390.185.TTF, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9024                  de  05/10/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
ALTERAR o percentual de Incentivo à Qualificação concedido à servidora ANA CRISTINA BRAGA DE
SOUZA BRAGA, ocupante do cargo de Assistente em Administração-701200, lotada na Pró-Reitoria de Gestão
de Pessoas, SIAPE 2186607, para 30% (trinta por cento), a contar de 01/08/2019, tendo em vista a conclusão
do curso de Especialização em Gestão Pública, conforme o Processo nº 23078.515079/2019-99.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
